聽日又星期一 又要教訓下黨鐵

無論你轉坐巴士，跳閘，捐閘，跌飛咩都好
記得唔好俾錢黨鐵

記得跳閘可以俾到手足好大勇氣
多你一個就多好多